香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

此時不爆發更待何時 今日我地所受嘅屈辱要十倍奉還 唔單止呀 係自從97回歸我地從來未抬起頭做人 聽日朝早我地香港人要第一次堂堂正正站出來同依個極權政府搏鬥 以死相搏

我地過往一個月嘅民主運動就係太多包伏 太多底線限制我地香港人 所以到現時我地香港人一樣訴求都爭取唔到

暴力 無錯無人想發生 但再靠聽日晏就遊行等和平理性非暴力的民主運動 已經再唔能夠撼動港共政權 所以以武制暴係我地香港人唯一嘅出路

聽朝全體香港人一齊入金紫荊廣場睇升旗禮

聽日睇升旗禮詳情如下

推

push！！

企出黎呀香港人 係朝早個扯旗禮 唔係晏就個遊行呀re#

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

push

你做咗再諗啦 睇下個回應程度先
唔係有希望先行動 係行動完先有希望
無可能有份計劃書 跟住做就一定贏

推呀

仲行？ 我幾時話照示威遊行 有冇睇我上面段文？ 和平理性非暴力已經撼動唔到個政權

出啊

推返啲71post上去呀

好！ 全面進場
金紫荊！

Push

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

推哂所有71 post上嚟呀！
文宣不足呀！！

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切